係時候再搞多次類似光復屯門公園嘅民生遊行

呢兩日政府明顯見到我哋將個問題聚焦落黑警度，所以就搵兩個Condom 仔出嚟祭旗，試圖平息民憤。

但其實政府嘅問題何止黑警？沙中線陸沉，鉛水事件，地鐵出軌。呢啲事唔單止非常嚴重，而且不論藍絲都會關心嘅問題。

搵次搞個關於沙中線嘅遊行，我相信除咗可以凝聚返民心之外，政府都冇可能咁容易去解決呢件事，畢竟牽涉到嘅一定係貪甚至係中共嘅問題。

搞多呢幾次嘅遊行，而政府又解決唔到野，其實就已經可以比世人知道，一個極權嘅政府係點都冇可能搞得好民生問題，從而帶出民主嘅重要性，之後再追求民主都出師有名。

agger

贊成！

幫推

同我推爆佢

成班地產商串柒柒，又出信又放警係咪唔記得
又話齊上齊落，銀髪發起罷買行街涼冷氣，點解無人撐無入日程表？又話要經濟抗爭？禁完錢就算？

香港人 出街

自推

2

3

4

5

6

7

8

9

成功10連

推

再推